幫幫手 差幾十份

屎忽任你屌

送上J圖

其實你自己亂填十份都得啦

屌做左 圖二more

圖三就有

唔啱口味。不了
你努力